想問有無巴打知道呢個頭點整？

圖中髮型果pat陰究竟點整？無加髮夾但係好定好貼。
唔好問我呢幅圖點哩

究竟唔係改正字..

Seed

仁美まどか